聽日放棄上水 專注守連儂牆吧

目前我地最重要既任務係守住連儂牆

( Show Blocked User - 蓋世寶吊老母 )

啱喺左膠眼中連儂牆仲緊要過上水手足

真
想像唔到連儂牆比人拆咗點算

五毛曲線屌連儂，block

Push

重要過送中 得罪講句

蓋清好波

連儂真係最重要

唔合你意就要開假膠post曲線抽擊

寧願放棄自由民主換取保住連農牆

係 守住memo先俾到壓力林奠

守衛我牆

曲線講明啦
班新黎睇既會唔明
聽日上水冇人就大檸樂

如果啲人真係咁豬閪的話
根本冇需要同佢地講

得連儂得天下

要好似fb咁 （曲線）#曲線要講明
笑撚死

蓋清好波 連儂牆緊要好多

中聯辦過左數比你未？

你知道甚麼是諷刺嗎?

蓋sir小心，cc台先可以講反話
我地波台仔講反話會死全家